CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-7-17

我屌你老母正廢柴
每日屌你一獲

張家灝 金盈留比其他巴打

金盈大陸雞
冼志大傻閪

又話尋晚喺新城市？

下次可唔可以嗌呢個

冼志佔中去藍絲集中比藍狗打到仆街